Now新聞台：新冠病毒或於去年9月已在意大利傳播 比武漢首宗個案更早

【Now新聞台】意大利有研究指，新型冠狀病毒可能於去年9月已經在當地傳播，比武漢去年12月出現首宗個案更早。

意大利米蘭的國家腫瘤研究所於去年9月至今年3月期間，採集了959名肺癌篩查試驗志願者的血液樣本。經檢測後，發現當中超過一成，即是約111人的血液內含有新型冠狀病毒抗體。

在錫耶納大學的進一步化驗中，發現有4個於去年10月首周採集的樣本存在新冠病毒抗體，顯示部分志願者可能在去年9月已經感染新冠病毒，於當地今年2月報告首宗本土病例之前，病毒或者早已在社區中傳播。

時間點比湖北武漢去年12月出現首宗個案還要早，研究人員認為今次發現可能會對新冠病毒大流行的歷史和溯源工作產生重大影響。

多國繼續加緊研製新冠病毒疫苗，美國輝瑞藥廠早前表示研發中的疫苗有效率超過九成。

國家衞健委高級別專家組組長鍾南山指，中國的新冠疫苗研發進展其實都處於相約水平，不過要等待第一階段的試驗結果才能公布。中國目前已有五款疫苗進入三期臨床測試。

鐘南山又指目前世界仍未摸清新冠疫情發生的規律，亦未進行溯源工作。他希望未來在生物醫藥領域、基礎和臨床研究，以及產業化能緊密結合，形成一個較好的機制。

中國武漢肺炎

Fake New

係呀 屌你老母 咩衰野都係人地傳入 好野就你地傳出 仆街支那

CCNowTV

Now新聞

Now

咁快就改歷史啦

咁只會證明到垃圾支那舊年年中已經有case但係唔通報

明明清朝已經有

中國人：可以改名做意大利肺炎了

或或或
咁唔俾或於十一月前已經係武漢出現咩
痴撚線公司

成個cctvb 入左now 新聞部

痴撚線, 武漢肺炎呀!

//在錫耶納大學的進一步化驗中，發現有4個於去年10月首周採集的樣本存在新冠病毒抗體，顯示部分志願者可能在去年9月已經感染新冠病毒，於當地今年2月報告首宗本土病例之前，病毒或者早已在社區中傳播。//

但係人地意大利大學自己出嘅新聞喎

又唔怪得now同cable既...

要係香港續牌就預左要跪低

好似商台都係一樣

中共一早放咗好多人喺外國大學㗎啦

收皮啦 我個名呀

大陸有冇做類似研究先？ 如果意大利利咁早就有事，以佢地既生活習慣晨早就爆到七彩，點解等到大陸農曆年後？

我只係講常識

中共買通容乜易

武漢吹哨人其中一醫生 李 文 亮

唔出奇，意大利好多支那人出入境

原來都係支那傳去意大利

武漢話自己12月先有首宗病例就當真
ON鳩㗎?

You are fake news xi nn 啲朋友？？

口交部：意大利起源

點解要2月先爆呀咁

前年就有

堅既話又要再作早d

會唔會係武漢一早已經有
十二月先公佈有病例

武漢自古以來就係意大利神聖不可分割既一部分

10月前就有武漢

係個cctvb個大粒入左去做 即刻轉哂風格

CNN
Chi-Na Now

唔係係十年前在北極傳播
遠早一百年前在黑洞形成

Now係咪del 得？

咁快收夠錢食死貓

不嬲源頭都係支那
時間再點推前, 都係關支那事
Reuters篇報導話肺癌抽查計劃, 搵番D sample, 發現D人一早已經有抗體
即係已經病完左, 身體自己清走D毒

DLLM Now TV

去年9月 武漢就舉辦新型冠狀病毒演習

支now

以歐洲人習性 如果歐洲一早有就唔會延遲支那個幾月先大爆發啦

根本係支那宣佈準備封城果下, 湖北佬四散世界各地就係大爆發點

最近次次支那有新個案都係屈外國食物包裝

不過完全唔見有其他國家有同樣情況

重點係野味市場泛濫 + 隱瞞疫情

2003 沙士仲未知驚, 草菅人命,
張德江仲做埋國務院副總理

歐洲而家爆得咁勁
9月已經有人感染會等到今年先爆?

同意

岩啦意狗
幫武漢食死貓啦

遲d比人仔你索

係Marco Polo傳入去

其實根本流感黎 唔驗唔知

嗰啲意大利研究所分分鐘就係中共資助

哦 係咩
武漢肺炎

屌你老母NOW
咁難得今次武肺超英趕美
你宜家話係意大利發明
係咪想矮化中國

Chine vruis

無論點早
都唔會夠支那早

拜登話上台會全面BAN左呢個TERMS

now有線都玩完

佢地9月有呀 就9月大爆發啦 洗唔洗 等中國染完
到3月先黎料

係

腥齋鮮搵

中國人唔係東亞病flu

科學研究要為黨服務

CCTVNow

Fake news

有錢賺, 啲意大利人好樂意食呢隻死貓

fake news

唔係羅馬帝國個陣已經有咩？

NOW

武漢肺炎是自古以來不可分割的一部分

今次唔屈香港嗱

一句講晒 點解要封住啲消息 點講都講唔通

姐係有武漢人去左意大利播毒

又想屈落去其他國家度...
想改寫歷史

意大利肺炎

公道講 啲研究意大利做架bor
不過我始終相信係武漢更加早

你去唔去到中國做同樣嘅研究先？

CLS

Del垃圾新聞

唔俾人入去查，
消滅哂啲証據，
再屈戇人傳入黎
真係好驚trump會打鳩你咁喎

Now做乜9

咁武漢最早幾時係真實

有感覺表示，傳播者為一名中國人，去年8 月由武漢出發至意大利

武漢有冇抽血樣本可以公開驗下

點都好最早爆到出名係武漢
武漢肺炎呢個名走唔甩

幾時開始爆無人知
但肯定唔係12 月
香港郵政11月中已經即刻急急腳暫停特快專遞郵件去武漢

同埋好似想屈埋外國入口冷凍野有病毒，呢排有幾單大陸個案公佈

即係去年10月前，中國已經有武漢病毒個案，只不過無發現或者無報導出嚟

Now果然都染紅了........

傳染性咁勁，解唔解釋到點解中國比意大利爆發先？

重點係實驗室加輸出疫症

意大利好慘囉 死仆街支那

咁有冇研究中國幾時首宗病例

仲想續繼睇大公？

支國：新冠肺炎要改名做羅馬肺炎

Now 新聞呢排日日發功
NOWTVB

科學啲講
武漢唔係第一個起源地可以爭議
就算係義大利出黎都好，義大利無大規模爆發
去到武漢，結果係延遲通報、隱瞞疫情、洗地徹底消滅蒐證，呢啲都係無得抵賴

咪就係

以支共性格重唔日講夜講話係外地傳入黎咩
佢地第一個反應係封鎖消息 又唔通報各國

之後重要屈係美國播毒 0號病人等等

而家意大利大學跳出黎話意大利一早有
一早有就唔駛等到2月大爆發左啦

夠膽就改名做意大利肺炎

你老母閪，中國武漢肺炎呀

9 月 到 3 月....有幾多係十二月後？

9月已經有，但9月唔會爆發，唔會經航空傳播，仲要潛伏幾個月先係武漢爆。原來一早同隻病毒傾好左數既

創造歷史

科學d講
意大利點由亞洲野生動物惹到冠狀病毒?

-武漢p4
-武漢疾控中心 距離華南海鮮市場超近
亦証實有研究人員被蝙蝠血尿濺中

實情係洩漏定大自然產生, 相信無人知 亦証明唔到, 吹佢唔漲
而野味市場泛濫+隱瞞疾情 係100%証實係中共責任

過左成年先講

now一早染紅啦 新老細入場

意大利人唔去歐洲
淨係去武漢

//
意大利米蘭的國家腫瘤研究所於去年9月至今年3月期間，採集了959名肺癌篩查試驗志願者的血液樣本。經檢測後，發現當中超過一成，即是約111人的血液內含有新型冠狀病毒抗體。
//
點得出9月就有嘅結論

軍運會之後爆發 懷疑係biological weapon

原來未洩漏之前就專登由武漢帶去意大利試毒咁仆街

點解會無啦啦拎返上年9月嘅肺癌篩查sample嚟驗

意大利家下爆到七彩，你去驗返上年9月

真係冇乜可能啦, 如果係舊年9月已經有, 到今年頭先爆發, 個病毒識揀時間嚟爆？

等陣先 嗰時咁多遊客由中國去意大利
你唔俾係中國運去意大利咩

五毛狗

港台6月都有講

大佬有難，細佬要頂～
意大利佬係時候表現下你嘅忠誠

真心賤格

隱瞞疫情先係死罪 不斷放支那人出國播毒

正式宣佈now新聞台皮已收

又想幫中共洗白？

根本成個故仔都無logic 可言, 上面條撚樣"傷子情歌"仲話唔驗當感冒。

12月同9月差好撚遠啦, 人地2月先大爆合理喎。

一定係馬可波蘿將個病毒傳入中国

好強既邏輯

咁快就諗到新橋
搵啲其他國家專家返嚟
叫佢哋作啲證據話自己國家原本就有武漢肺炎

明眼人都知支那有先
除非失憶

為老屈人地官台都做埋假新聞

係wo, 9月就有

但遲過支那爆發
一定係中國病毒識得讓領導行先先

NOW FAKE NEWS

又或者武漢人淨係去意大利

武肺係都要改個咁general嘅名，變回力標

Pin

10月頭美國衛星影到封lab

意大利北部有好多中國民工，搞清楚個樣本係邊到採返黎先講啦

成件事係支那實驗室送武肺v1(當住係v1先）去意大利睇下人傳人既傳染力，而v1版本基本上感冒藥就醫得好，所以意大利冇去留意同研究，支那試完見非常有效就係實驗室整左個v2出黎但唔小心帶左出黎結果支那大爆發。見大爆發就同時將v3,v4,v5依d變種版全球散播。

意大利只有直航去武漢，所以會先傳播到武漢，然後先四方八面咁喺中國爆發

個毒係火星韻石帶過泥架

責任全在__方

想超越cctvb

Now 正式出櫃

又想洗底

收左幾多錢?

係咪諗住叫意粉肺炎，將個波射比意大利

諗諗下出呢篇文既時間有無咁橋

呢頭講緊疫苗95%成功 意味住各國會慢慢好返回覆正常
之後就會開始追究責任既事

都唔知係咪支那收買條友 想係呢個時間帶風向洗底
屈落意大利過骨

實係意粉國成日食蝙蝠搞到咁大鑊啦

全宇宙最早

中國六月開始有肺炎 Case 無人講咋嘛。

中國買起左d意大利佬

商台新聞晨早跪咗

武漢肺炎就武漢肺炎啦
搞咁多野

now tv 新聞台高層早就比支那派左人

香港已經無得再爛
各位睇路

如果中國都驗 可能五六月就有病毒存在 但中國唔會好似意大利咁公開

Now，不了，已經變節

其實冠狀病毒一直都有，所以普通人會有冠狀病毒抗體。而因為武漢肺炎病毒係冠狀病毒，所以有機會係 cross reactivity (交叉反應）

國家話係就係
不要問只要信

差唔多啦 用咗超過大半年時間去鋪排

要嫁禍畀外國勢力時，就話病毒傳染力麻麻。
要吹噓中國防疫世界第一時，就話病毒傳染力好高。
啲藍絲小粉紅係特別人格分裂，自相矛盾但佢兩種說法都振振有詞

ccNowtv 話係就係啦

ccnow

總之一定唔係中國

中共病毒 要改名喇

721都一年幾啦,武肺都差唔多

咁支持意粉賠錢填命

屈完泰國同菲律賓 再屈意大利

一早想屈好耐

個病毒株都唔係同一隻來

歐盟快d賠償畀中國啦

now真係折墮，之前仲個個打晒飛機話叫茶記播now唔好播cctvb, 而家就一把打落班友塊面度

科學d講
連登仔唔識科學

死前造謠 死後英雄

媒體鬥紅開始

千錯萬錯, 一定唔會係我中國錯

正視聽：中國武漢肺炎。

咁點解意大利無爆發？

病毒唔係天然，
支那合成出嚟。

意大利會唔會為左錢跪幫手食左隻死貓佢

垃圾now

dllm nowtv而家真係紅撚到
睇半個鐘新聞
覺得開始同睇cctvb冇分別

你班仆街貼完圖，佢哋又要改數了

意大利肯幫中共食死貓

可能在古羅馬時已在傳播

又 backdate 改歷史，連登一月已經定義咗武漢肺炎

俾三千美金就大把教授幫你寫啦

屌....NowTV食屎啦

又話係美國？
下次又想屈邊個呀

砌唔入美國就砌外太空，砌唔入外太空就砌意大利，btw, 意大利好似有歐洲支那既稱號

now咁快已經同cctvb睇齊了

FB: China is the projected source of COVID-19, let's see the professional comments:

btw d 所謂抗體測試時有假陽性
有學者早就提出過

好似話武漢舊年 7，8 月果陣已經有

支那有人一早就吹哨啦
真係12月先爆咩

唔係美軍咩

科學d講
covid19肯定來自亞洲野生動物？

武漢話十二月有第一單就真係十二月先有第一單咩？

正路
就算來源係其他地方
武漢係第一個大規模爆發地無得賴
再加上中共隱瞞，令到全球措手不及

諗下，如果第一個大型爆發點喺歐洲
成件事可能已經唔同晒

呢一刻仲未被推翻囉

武漢第一宗係鬼12月

12月係發現完禁唔住出新聞既日期

變意大利米蘭肺炎？

即係武漢再早啲囉

遲啲會唔會咁：考古學家聯同科學家於法老遺體發現Covid-19 抗體，早於武漢發現病毒

係呀係呀
一早係第D 地方傳出
但只得中國到大爆發

唔好睇到外國教授真係咁為錢先啦

Conscience is something money cant buy okay?!

認住呢兩隻賤種

支那肺炎

Now TV 都算係一間本地有名公司

推 真係now係咪當人傻 定弱智 咁都講得出

未證實都夠膽報
引起公眾疑慮
咁樣叫新聞機構？

意大利會唔會反駁明明北非果度傳出黎

TENET

咁都得

隻TVb 前高層上台冇耐偏頗到

意大利9月有野
會遲撚過武漢爆到七彩？
個專家當人on9?

現形了

馬哥波蘿已經有

佢帶入

等我地做個小粉紅anti fa用呢單野去瘋狂攻擊意大利,加速下支那啲戰狼外交啦
責任在意方 要求意大利賠償！！！！

真係垃圾now

NowTV is fake news

新型冠狀病毒或於去年9月已經在now新聞總部傳播

為左奶共甘願幫中國食死貓

自古以來
意大利係中國不可分割的一部分

Common cold 都係coronavirus引起，用Antigens 唔係直接方法，好難做到conclusive

now 換左人之後都開始發功

唔怪得佢地話武肺係新冠
原來一早已經同佢改好名

其實好耐
之前報華為D野都覺唔妥架啦

中國人最無辜

一時就美國 一時歐洲 太空都講過 日日想屈其他人

FC未

Btw 連antigen test係所有COVID test 入面 False positive rate 都特別高
聽吓就算，真係搵到有strain 係同武漢原始以外先同人講可能唔係武漢出嚟先

on9事實就係你爆先
如果人地一早有點可能唔爆呀
等半年先爆到九彩？
講果個都無撚腦

開始嚟料了

04年SARS 都3.5%健康control group 係antibodies test 驗到positive，唔係真接方法唔洗對結果咁認真

是但啦，總之唔係大陸喇OK ?
成日射個波去人地度，又泰國又馬拉又美國又意大利，煩唔煩D呀
聽得多都怕撚左佢，你話係邊就係邊，唔好再拗，咪又係武漢肺炎

或或或

唔撚洗睇 now 新聞

自古以來，武漢肺炎是中國的一部分

意大利咪又係溫洲人

意粉引狼入室自食其果

知乎热搜
新冠或早已在意大利传播

聽聞好多so called 意大利廠係啲溫州佬走去開/買左返嚟做
貪佢可以用made in Italy 呢個名但入面全部強國人

究竟係喺太空嚟、美國嚟、意大利嚟，定係非洲嚟
無論點都好，fake news就點都會話唔喺中國嚟

“a study by the National Cancer Institute (INT) of the Italian city of Milan shows, signaling that it might have spread beyond China earlier than thought.”

即刻比之前所知的更早從中國傳去意大利

上年既新聞，人地澄清咗，又攞返出黎loop
食屎啦NOW

屌你支那

女蝸先係零號病人呀

這個才是中國大陸既時間點

意大利任屈唔嬲

之後就有大量一帶一路國家表示都有同樣情況，然後WHO就會話因為時間太耐搵唔到源頭
武漢肺炎傳染能力驚人，意大利9月發現病毒2月先黎大爆根本唔合邏輯

China Virus

咪又係向意大利 d 大陸閪傳囉，講到好似唔撚關中國事咁。

仲訂左 now

明明係自古以來啦

咁點解澳洲話要獨立調查疫情源頭既時候 中國第一時間彈出黎吠

你係行內人？好熟書

有冇咁無恥

外星肺炎丫笨

#中囯肺炎
#武漢肺炎
#中囯武漢肺炎

理性分析

咁咪打上法院告佢打壓言論自由囉